幾位俄羅斯人拍的香港

其實香港真係好令

佢個部航拍飛咁高駛唔駛申請

同埋我幾鍾意佢tune 個色調, 你睇佢其他video 個colour tune都好科幻咁

WHY NOT CONNECT RUSSIA

咁樣叫唔叫Cyberpunk風?